[冇人理]販冰強回應荃灣狗屋輪姦案：正在通緝事主

受害人變被告

販冰兵

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
依啲呢

呢個好撚痴線WO
你報警，然後俾人通緝

PUSH

Cls

下？通緝事主？

通緝？？？？？？

話佢報假案

乜撚嘢呀

輪姦完有埋個b
驗dna咪知
Cls

事主快啲去美領避難

咬你報假案驗都唔洗驗

政治迫害

呢單仲恐怖過惡法

推

屌 個女條根本要蒲頭現真身先安全

個B嘅DNA應該留低咗，根本一驗就知
依家係先咬你報假案，完全想cover咗單案

私人檢控啦屌

扮咩通緝呀，以班狗既能力想搵佢點會搵唔到
只係落左通緝令唔比佢離開香港去外國爆料

只要判你報假案 有DNA都冇用
因為唔會比你搵到兇手去驗

cls

通緝原告受害人，幾百年嚟都未見過

屌 輪姦致懷孕
而家仲要通緝佢
D女權團體去哂邊
有冇議員可以幫到妹妹

完全想毀左佢一生
強姦大肚仲要想拉佢坐監

去入美領事館啦

仲有當日知情嘅QE醫護應該作供去比傳媒 各國領事

宜家最關鍵係冇得一隻一隻狗驗DNA
販冰強已經講到明CCTV咩都影唔到

爆料可以用電話，上網
同埋可能已經離開左香港

判唔判都唔會比你搵到。

鄧炳強係想二次傷害受害人迫佢自殺

參考返林子健
如果係假既班狗仲唔即刻開記者會擺曬D證據出黎咩

去盲點做乜都無人知

似

Diu

咩驚2次傷害
都on9
唔出樣唔身份咪比人拉比人殺

問題係， 佢本人知唔知要點做， 佢同律師要搵齊議員， 傳媒， 開一次記招清清楚楚講一次，必要時可能要開埋樣

可能佢已經唔係香港

p

蘋果有同佢contact?應該

通緝受害人痴撚柒線
屌你老母

唔發聲就真係比狗傷害喇

希望啦
唔係個個家庭有能力俾到佢去其他國家

Push

其實個女仔好勇敢
明知冇結果兼原告變被告都企出黎
希望佢已經有晒下一步計劃

有都處理咗啦
靠佢地就仆街了
緊係要告然後叫個官叫佢交人驗DNA
當晚狗屋接觸到嘅多極都係一百幾十個，已經縮細咗範圍

真係痴撚線

但佢要企出黎開樣先保護到自己

This is China

WTF

一早就應該要

支那大把

差館根本唔係個個位有cctv
打犯班賤畜都識搵個冇cctv嘅地方
就算有 查嗰個又係佢地

我希望佢有能力去第二個地方重新開始過

邊個捉佢入去，點會影唔到

Cctv佢地都可以刪片

屌你老味，仲撚無稽過戚秦氏。

通輯？

你真係太天真

香港啲女權組織係畀澳門何氏操控住

唔信你google下

屌你老母死黑警

如果黑狗要捉個女受害人報假案
會唔會好多人走出黎同狗鍊過?
次撚次都要刺激市民先得?!?!?!?!?!??!?!?

分分鐘再捉就要令條女冇得告狗
個女仔可能被處理
點撚算好

唔會
蘋果直播左半個鐘都冇人開post
真係冇人理

港共黨衛軍係混世魔鬼
好快強搶民女

S

開樣開名先保護到自己，完。

D 女權閪又扮睇唔到

屌呀 原告變被告
想捉撚左人之後無人理？

痴撚線

推！

做9原告無成信
一野推翻之前所有

醫生呢？法醫呢？

何式凝去撚左邊？

主診醫生唔敢出黎？

狗強

A

屌你老母呀

On9

痴撚線原告變被告

佢地唔可以自己衝出嚟？
點都要under 個女事主啦

條pk忽上腦

Pk話佢潛逃左
即係已經離開香港？

呢個好恐怖
咁樣搞到佢連出走都唔得

追翻另外一個post 好似係

黑警有前科強姦人

咁曱甴頂左佢LO

曱甴強

咁就好
一定要係外國爆大獲先保護到自己

女事主好危險

通緝

會唔會事主已經死咗

係外國都還好
最緊要有政治庇護

女權組織呢？

之前好早已經話人報假案 但宜家有人問先話通緝緊 用膠水貼牆都開記者會譴責呢單反而唔開？ 好有問題

係咪即係出律師信果位事X妹妹？
屌你老母好撚心唔撚好咁無恥

販冰強自己改鳩埋個姓

基本上有dna 都冇用
佢唔會比人令到果日出勤果條list
唔通比你驗晒3萬咩

拆唔惦，殺咗，掉落公海，再話事主被通輯

我覺得呢個講法似啲
如果唔係走左通緝黎把撚
一搵律師就搵到佢啦
何況佢地無可能唔知佢身份

有咩情況之下可以仲有得告狗
定係鄧PK 已經表左態擺明要死攬個班狗唔比佢地坐監

只有事主開名開樣咁就出嚟，大家先可以保護到佢

打

肯定死攬
販冰單野只不過係有人食得太難睇

依個時間搞依d嘢擺明想spin啦

性暴力受者, 被開名開樣
實會畀人話係二次傷害喎

DLLMCH

發生咩事？有無更多案情透露？有無驗DNA?

會唔會警魔已經殺左事主

屍都無埋
就搵事實潛逃正通緝

屌你老母pk鄧

#metoo又唔見佢話二次傷害？

點解開左樣更易受保護？
開左樣有人會自動請纓24小時貼身保護？

真係潛逃成功既話
正常係安全地方應該會出返黎爆料
就算唔現真身
都可以tg爆料
之前冇乜出聲係因為進入法律程序
而家如果真係潛逃既話
應該唔會再理咩法律程序

冇哂聲氣既原因
好可能係已經比黑警殺咗

間律師樓呢？ 做緊咩？

咁日後喺街上遇到罪案，報唔報警好呀？轉個頭原來自己報左假案，因為對方係狗隊自己人，結果比人通輯

你咁樣寒左幾多人既心呀

入領事館大不了係心理上傷害
再唔入分分鐘想傷害都冇 命仔都冇埋

會唔會警魔已經殺左事主
屍都無埋
就屈事主潛逃正通緝中

其實所謂潛逃手足,其最親的人一定知係潛逃
無報平安一定係警魔殺左

Wtf

已潛逃

有傳媒/議員同佢聯絡掛

痴撚線, 原告變被告

恐嚇受害人要告佢比假口供..

cls

遭警魔壓頸死果單
如果當時唔係大把人在現場

目擊者都有可能遭警魔扮請去差館落口供殺埋

希望佢保密自己個樣，小心黑警國安搵人追殺

pin 呢個

同埋係咪毛EE 同佢開記招架？

佢應該有contact

可能心理未準備好
準備好就出黎講

通緝受害人真係得香港黑狗做得出
屌你老母死黑警

軍政府

所以應該議員會同佢有keep in touch

點保密
香港警魔一查就見到事主個樣係閉路出現
事主事後又有去報強姦,一定連身分證都比埋人

大陸 俄羅斯 之類 一年都唔知幾多人咁死法

即係有啦,唔係做乜要滅聲,官又企埋你果邊啦,即係真係俾人捉到痛腳先咁做

大陸呢
土耳其
愛爾蘭
俄羅斯

女權撚呢？

CLS 推呀

咁你見識少姐

認真，佢唔公開就真係任啲狗講咩都得
但咁耐都冇聲無氣，真心好不安

保密=比人殺

開左身份咪唔敢郁你

得罪中共根本無保密就安全呢回事

特別女事主曾去報強姦
香港黨委法官曾簽搜查令迫診所交出女事主病歷

納粹狗方已經知事主身分

點救佢?

香港醫護好撚黃
一早講左成班醫護為錢唔肯爆料係幫凶

去咗鬧人用faggot呢個term....

呢隻死藍屍就去食屎啦

push

呢度幾時變左印度

問下班好黃既醫護撚啦
剩係話2次傷害
班醫護一直都係popo最大既幫凶

pish

犀利,冰強應該去印度搵食

鄧冰強屌你老母返去食冰啦

唔怪之得另一單被姦既女仔走左佬去台灣，原來報警會比人通緝

前線好黃

女事主依家安全？

有冇方法公開證據身份 辱尋求政治庇護

W

通緝事主？你冇撚病呀？

印度攪大左都交左一堆人
其實香港係黑過俄羅斯,俄羅斯黑警只要比記者篤後,普京係會割席扮公正

通你老母閪緝？？？

篤灰? 要返工不了

屌

推呀

通緝?

女權團體正垃圾

連登堆醫護撚又扮睇唔到

搞班狗屋企人 搞到佢交人

單單都要置頂POST
冇一隻狗可以放過
而家時事台改變主力做警暴追究台

去美國領事館一定要離開香港先得
最近都要去日本或南韓

我一早話班醫護唔出聲係累死人
當時仲比小學生追住咬

現在又講中

熟中共黨史都估到販冰強會點做

twitter呢？？

根本就係
5比0cctv酷刑個單咪係同冰冰呢單
只要有證據就放哂出黎

Pk就會割

醫護食屎啦

去左報警點會唔知

下？

對抗獨裁政府就係要show hand手上既料。

酷刑果單最後只告行為失當, 其實一樣係放生

希望真係潛逃左

唔撚係掛？

但起碼唔會死都唔認

戚秦氏
咁荒謬嘅事原來可以喺現實

黃醫護
獨裁政權最想你收收埋埋

其實明明宜單野可以炒到好大, 又有哂律師出聲, 一定可以有國際關注, 剩係女權都可以玩死班黑警, 但點解總係無下文呢? 建議保持少少距離好, 廢事炒車

你知唔知出樣要承受幾大既壓力
我作為成人只要心理上諗下都覺得難頂

要調你dna好易

pprb開你幾錢工

拿 當日黃大仙唔打死班狗既家屬味搞到咁lo

外表可以轉
染髮化妝整容

我覺得係啦(亦希望係) 如果唔係pk tang仲使喺度嘴炮

少po就係五毛?

只有國家可以對付國家

唔會，好嬲好嬲，完

屌你老母 拍包大人呀依加?

pprb開始話叫人唔好理個女仔
一無人理個女仔就係死硬

721831101111

黎智英，長毛都會遇襲
唔係開左樣會有光環刀槍不入
只要出左近照，易俾人搵到，就會易俾人殺

CLS班仆街狗幾時先死

鍊班狗屋企人最實際
學下靚坤 幾高效

屌你老母

殺人越貨，姦淫擄掠

係咪告不配合強姦？

如果真係假案班狗唔大鑼大鼓講咩

被強姦要潛逃 真係痴撚鳩線
擺到明想再嚇鳩所有被強姦嘅手足
等人地就算預備好 可以企出黎指證都無從入手

話進入咗司法程序唔方便出聲嗰班醫護識醒未?
香港冇咗法律好耐架喇
你哋再龜縮其實做緊幫兇
幫班狗隨街捉人入狗屋輪姦致孕搞到要人工流產再屈返事主轉頭

最好即時搵政治庇護，搵美國右翼媒體幫手爆料
無美國右翼制衡住班白左，一定出事

唔會有人做，曬尻氣，最多扔下汽油彈落地下已經係極限

暗殺不嬲都有，
用例子答你
中國籍研究員係美國俾人殺
研究緊武漢肺炎

推~ 痴撚線

咁繼續好嬲好嬲 唔洗諗佢地會交人 明明大家都知佢地屋企人先係春袋都唔踢落去既

佢唔配合捉狗去驗DNA無得搵人

所以香港無老黑？

公開哂d資料
無野隱瞞
就自然無人搞你
如果比人殺左
全世界都會知條係狗做

都有機會
唉！
一早要搵美國領事庇護
太過樂觀

走鳩埋

咁耐都唔公開身份指證咪比機會佢屈番轉頭

事主離開左香港未
未就要盡快諗辦法
唔係命都無

重有無其他證據？

咁樣你重可疑

根本就唔係隱藏身份既時候
越少人知佢身份
佢就越危險

點解仲會有人話司法程序唔可以討論

繼續屈啦黑警

你兩個同TEAM?

似係離開咗香港

班律師醫護究竟是想點..... 當初不斷話保護受害人

放心啦靠所謂國際幫到我地架啦 我地嬲嬲等住先 呀又夠鐘去黃店食番個tea

知，知完又點，人又死埋
證據呢，狗同國安實毀滅證據，之後叫你俾證據
驚個妹妹變第二個陳彥霖

spin咩
你有無睇佢覆咩

收皮啦
懶係有專業道德
係人性面前呢班垃圾既所謂專業道德只係遮醜布
遮住佢地懦弱既一面

無啦....強姦案完全冇曬聲氣.....

唔好天真覺得唔出樣就無事

黑一哥本身係元朗教父, 升左一哥統領全港黑道
個女仔張相一早係黑道手中

我一早話班撚樣唔幫手攪庇護係害人

接近到case的人就玩膠

佢要屈使睇時間咩
呢單都算快 有埋胎盤DNA 啲狗都可以話落假口供 通緝翻人轉頭

無人知咩身份既話
就算走佬去海外都會有國安追殺
想死得不明不白，定有名有姓？

係人都走啦
低鳩能地方

死撚左去
0 post狗acc

醫生同律師係咪要出黎護航呢

原本嗰單有冇開始搜證工作先
完成調查有冇file 先
確定證據不足都唔等於報假案喎
鄧仔洗唔洗再睇多啲戲學下點查案先呀

lm

呢種事當事人唔公開自己身份
好易俾人利用呢種隱匿特性
上次就有狗扮佢上連登玩野
就算去到外國，國安出手殺人都無人知發生咩事

同埋你都無回應，我舉個例就係名人遇襲
個個都知黎智英，長毛係邊個，符合你既出名出樣，無野隱瞞，知佢住邊
但係就係有遇襲，證明你既開名開樣無野隱瞞，同之後唔會有人襲擊，係無必然既關係

驚二次傷害，唔勇敢出黎指證
結果連命都無埋

你知道有機會變成咁，但係就無勇氣咁做
極權下既弱者就注定被屠殺

推推推推推

驗B嗰個咪又係自己人
法醫咪又係喺狗屋開工

賤種強不斷污衊受害人 想愚弄公眾
一定要阻止呢班畜牲禽獸所為

睇路呀
白卡神探又開始屈毛喇

2個post喎 平行時空？0係點出黎

同埋0 post同狗acc關係係？

同意必要時開樣現真身
愈多人知愈安全
但我唔代表開完真身=安全

下?通緝???

班撚樣知自己害緊人，不過佢地最撚識講到自己幫緊人
香港地就最撚多呢類閪人

根本就應該要去外國出樣出身份開記者會
唔開名就算潛逃左一黎可能比人暗殺
二黎pk就可以趁你唔出聲就話你潛逃左等人覺得你報假案所以理虧潛逃
控制輿論

一定有班派膠醫護,硬膠律師老點受害人
通常香港人都盲信專業人士, 但呢單case唔曉中共黨史就一定會睇錯

有時都明白
俾人強姦係對當事人心理好大傷害
但想HOLD HIM ACCOUNTABLE就係要有所付出
唔係好似班垃圾醫護咁，咩保護當事人乜乜柒柒就咩都唔講
屌你老母傷者俾人酷刑強姦，仲懶係專業咩都唔講
同沈默的好人有乜撚野分別

起碼無咁易死先
得名無樣，得身份證張相同CCTV要鎖定個人根本唔易
況且個妹妹都可以託信任既律師同朋友聯絡，如果失去聯絡就爆曬大鑊
唔一定要出樣先有保護同解決問題

真on9

為左精神健康
放棄生命

原告變被告

有埋個BB都可以通緝佢報假案話連登仔炒車
聖母瑪利亞咩屌你老母

佢通緝得姐係知邊個啦 事主要識後著

當事人去左安全既地方既話不如開記招講返件事

女權團體啞撚晒啦,一聽到中國就縮埋一邊

上到法庭證明人地報假案囉

14K無個女仔的樣?

14K老細就係鄉黑強

香港班婦女組織廢到

拉過
入過醫院落過仔
班狗點會無樣無名無資料

香港絕大部分女權袋馬會同澳門黑金

我都想知玩左幾年連登我都唔知開得少PO就係五毛
利申: 長駐淡友po

女仔既樣要變話咁易

支那港隊女METOO時 林鄭就仆撚到出黎話要查
林鄭只係食人血饅頭拎光環
但佢估唔到單野係假

咁點阿， 告唔告先
出去搵人驗囉， 邊個話一定係政府做哂
個月DNA 一早就留咗， 只要驗哂當晚荃灣狗屋有出入嘅狗， 就會知

如果你話連俾list 都做假， 出入record 又改埋， 咁就點都告唔入架啦，鄧炳強要死攬一定有方法
咁靠香港人自己報仇囉

唔好再幻想可以隱瞞身份

我祖上就國民黨
當年就可能得

現在科技實在太先進
各國的海康威視鏡係有後門

果班咪屈尻人天使囉,有出聲呀

個問題係要驗DNA首先要拎披露令拎到狗名再拎搜查令
你覺得班狗官會批？

外國公証人送外國檢驗
事主先到美領庇護
PK Tang唔敢查，美國就以包庇下屬列人權法一佐證

應該話 獨裁政權史
俄羅斯味係咁
呢場抗爭其實兩個大問題
一就係唔熟獨裁政權既特性

二就係拒絕相信國際線 成日覺得會即刻制裁即刻有效果先去做
迷戀街頭抗爭 諗住武力贏到港共槍炮
如果佢日日提交一條惡法
你就日日出黎9沖幾百個精兵送頭
其實有時有危先有機
惡法其實佢要過點都過到
關鍵係佢立惡法係會攬炒埋自己
唔比佢過惡法其實唔係攬炒
係想獨善其身
但傻既都知香港無可能獨善其身
一味叫攬炒
但同時又話死啦死啦惡法黎啦23條黎啦
呢d 唔係攬炒

根本就lesser evil.
想死定想2次心理傷害
自己簡

好多老坑都懞懞下，更何況佢得16歲。
當日咁多post得好少人叫佢盡快搵美領館庇護，唔係遲早無命，大部份人都得班醫護同律師有期望，以為佢地會夠膽出黎指證。

老實講，我係其中一員既話，我唔會夠膽出面指證，但係我一定會幫佢搵庇護，因為唔幫佢公開身份就等同害死佢，佢地心入面好清楚，佢地知道中共會用咩手段，佢地都知自己唔會夠膽出黎講。佢地有份殺死呢個女仔

Cls原來有DNA都係冇撚用
單性繁殖?

支那01:

投訴警察課去年10月22日接獲律師報案，指一名18歲少女於9月27日在警署內被強姦。警務處處長鄧炳強今日（12日）出席元朗區區議會，稱會就「落假口供」向她作出拘捕，但稱她已潛逃，現正通輯。

佢應該走咗 走咗就好
求pin

根本就要搵民主派議員陪出身份。

都係解脫，可能係好事
不過呢個女仔咁堅決，俾身邊班閪人搞到落得呢種下場，真係.........唉！

希望去左台灣

有無可能聯絡到律師？會唔會出黎講下？都擔心佢安全

有班人覺得所有野都可以短時間完成
例如日日講美國hkhrda無用
但人地明明連第一份report都未出
條act過左都要等180日先有report出
我已經唔知係無知定pr打手帶風向

最cls應該係有機會調走哂當時果幾隻狗，然後比你驗哂成間狗屋嘅狗都搵唔到料，最後屈你報假案，話你比其他人搞大左屈差佬

應該死左，唔駛走了

警務處處長鄧炳強出席元朗區議會會議時說，一名外籍人士日前被捕後死亡的事件，同事全部根據規矩工作，暫時看不到有做得不好的地方。

鄧炳強回應議員提問時指，該名人士在街上行為失常、打爛東西，警方接報後與兩名途人制服他，由於對方精神異常，因此召喚救護車將他送院後於翌日離世。初步醫療報告顯示，死者沒有骨折，但要詳細檢視驗屍報告才能確定死因，相信會召開死因庭處理。

另外，鄧炳強表示，一名女子早前聲稱在警署遭強姦的案件，律政司已指示警方以涉嫌給予假口供拘捕對方，但她目前已經潛逃，正被警方通緝。

希望真係走左佬

算呢巴打
呢度係cctai黎

其實係被殺定真係走咗 真係無人會知

屌，通乜撚嘢緝

好彩
離開左香港就應該公開身份
等當地情報部門都有相關消息
咁佢既人身安全先會有保障
一日咁多人死，死多佢一個真係未必知係咪國安落手

鄧冰強

被姦 再被通緝 （當中可能已被滅口）

賈雨村都黎埋

呢單野我就唔會跟車太貼，伏味極濃，個個都先入為主當真
成日話有醫護知咩事，但係我身邊既醫護fd冇一個人係聽過呢單野
一陣又炒曬車就好笑，好似個肥仔話俾大陸佬捉左一樣

我一路都晌度架喎

果陣邊個話唔好再討論

連賈雨村隊長都上水
賈雨村係HKGOLDEN時代五毛,現在已知五毛的最高級別

香港警魔明顯想殺左個女仔再偽裝因壓力自殺

冇撚有錯
佢依家就係唔撚俾你驗
再屈鳩你俾假口供

依家成件事大家應該諗下點幫個女仔係港共制度外爭取公義

uh-oh!
你將會獲得五毛/PPRB認證

痴線

屌佢老母乜撚野事都會發生 大撚左肚都可以話報假案 通緝人想搞到人哋無得離開香港 竟然咁都得香港邊有可能可以番番去以前咁

其實根據案發時間睇返荃灣警署有邊個返工

根本唔存在要驗晒3萬隻狗嘅DNA

黑警唔會做啫

她？
通緝緊個女仔？

冇嬲過，是但啦

係咪已經俾狗滅左口?

小心外國中國特工

要強姦都唔會係cctv影到既位姦啦

我之前開左個post 已經比人屌到仆街，依加唔撚理算成班弱智閪

DNA有佢個名？
佢唔驗有撚用？

你身邊班醫護係唔係喺平行世界？
e單野第一次爆就係HA secrets

事緣係有人扮受害人喺連登開post

跟住受害人就搵律師出咗封信話開post嘅唔係佢本人

之後就冇人討論啦

冇所謂，慣曬，意見唔岩聽就係5毛

冇內部文件唔可以做證

一方面又話為左自己仔女，孫 出黎抗爭
希望有好未來
但其實主要係想即刻出成果自己可以過得好

如果走咗係搵到外國庇護就好
否則有可能已經死咗，到時黑警拎條屍出嚟話係畏罪自殺

屌真係有可能 成日有ac話要保密保護受害人又話咩會影響法律程序 叫我哋唔好講 之後想慢慢無人提 其實人已經死左

時間唔等人
希望佢快快手

wtf

咁又唔會
起碼好多人知佢身份
毛e，律師等
失蹤一定會知

DNA未必有用，可以俾男朋友攪大左再俾狗輪姦

毛e 應該有同佢聯絡
仲有佢律師等等知

明明就係day1班醫護全部衝曬出嚟爆大獲
報假案你都係拉班醫護唔係拉個女事主啦
上面班友又唔夾口供

cctv都可以del

我冇懷疑有個少女大肚要落仔，但係個仔係邊到經手人班醫護撚知咩

改到條女強姦佢地都得

香港除非有特別原因
好似唔俾墜胎？

其實受害人有冇被消失? 如果消失咗，點屈都得

到時被自殺咪大鑊

結論：指望一個無公信力既 執法部門係徙氣

潛逃左啦應該
佢唔出黎公開身份味比警犬spin落佢報假案所以要走

其實荃灣警署少女x 被姦案係咪已經close file

堆排期撚去晒邊，唔係話入緊法庭排緊期既咩，點解依加會咁架

死咗就唔會係潛逃啦

潛逃即係未死啦

潛逃即係本身會死啦

原告變被告
黑狗死全家，冚家死無葬身之地

應該調返轉

唔潛逃就已經死咗啦

三個醫生簽名，可以隨便墜
之前兩個女朋友試過

仲有一樣飯，飯民係呢單野冇公開表過態，呢點冇人覺得怪？？？？諗多d就知咩事啦

痴撚柒線
果班律師醫護死撚晒去邊又

雖然會被圍屌不過我都正皮你

但我又唔會稱之為伏嘅
吹大咗都係手足

CLS

你個朵臭撚晒啦賈狗

其實荃灣警署少女x 被姦案係咪已經close file

仲有排期撚我好早之前已經講過要開記招拎優勢，港豬最中意就係先入為主你唔一開波主動出擊係唔撚得，依加冇機會啦仲比人反咬屈尻佢落假口供

姐係已經比佢地溶左😱

我咁睇啦，咁多女仔裸體跳海案我覺得黑警強姦人真係唔出奇

仲有冇天理 現實真係咁不公?

佢唔交人出嚟冇可能驗到

從來唔覺跟車太貼
因為狗屋強姦之前已經發生過

黑警平時都係叫女手足係天使同雞
返到狗屋除哂衫搜身羞辱等等
加埋所有因素我就覺得好大機會喎

發覺舊post 一個人係完全推唔郁，放棄算

入口供房唔開cam已經可以

唔知有冇人有印象
黑警14年雨革個陣已經興捉d女示威者返去除衫

黑警係全港最大犯罪集團黎，基本上你數得出既罪行佢地都犯過，我覺得單野係真都唔出奇

留左DNA留底啦，有機會係狗嗰邊有人做手腳所以非走不可？

你諗下仲要係吸完毒先去強姦個女仔 點會無可能

屌你啦死黑警

冷靜少少，咁嚴重既指證係PK鄧開聲，不如問返案件既律師行，佢地先前出左份聲明

冇透明度真係任佢講
但受害人又唔想公開
唉

駛乜估估下姐你地, 幫佢嗰間律師樓呢? 死撚左去邊?

叫班醫護開記者會仲難過叫omdb認法治已死
佢地幫自己開另外

同意呀。仲要事主形容警局內部同實際情況都唔一樣。

不過算啦又會有人話警察講既野都好信/五毛點點點。

清算佢地

其實係咪得我覺得林子健單野係真

表面通輯
會唔會已經殺左佢？

唔比你驗唔比你開輝佬

通乜撚野緝
強姦人果幾隻狗唔撚通緝？

女權超人女人賤到

果晚陳完 第2日就話有左 邊有咁快呀

理性分析 = 平衡世界
HA secrets = 100%真

應該係條女比班狗威脅緊唔比爆出黎
宜家仲要反咬

而家連登衰撚過共產黨
冇人有分析能力

好撚多狗上嚟吠
返去賣冰啦屌你

應該離開左香港啦
明知會比人咁做 隨時比人搞
點會唔係外國

殺左佢毛e個d實知。 有keep contact 應該

等d人以為她只係呢埋咗

（話時話 佢哋有曬個女仔資料
個女仔有冇咁易離開佢地監控出到境？）

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

一見到個post咁多5毛就知係真

推呢個

咁做唔做？
照你咁講全部都唔洗追究
用自己嘅方式報仇最好

少女被黑驚輪姦 昨於QE進行墮胎手術

Pure evil

仲有林子健信囉

會唔會有咩事....已經消失左...

潛乜嘢逃，事主冇犯法，何來潛逃
白粉強講潛逃，你又跟住講潛逃

輿論壓力識唔識玩，個個講潛逃，咪中哂計！

我信事主係受迫害而離開香港，如果佢已經離開香

其實個女仔更加應該搞大佢，搞得越大越安全

出名啦 再唔出實死埋

鄺仔都比狗打同屈喎

宜家咁樣係鼓勵黑警強姦

警曱係想spin跪頸殺人嗰單嘢

韋智達律師行: 有關荃灣警署強姦案的刑事調查

通緝咗點解仲唔開名

根本如果要告警狗
落案要第二個部門，亦要第二個部門查
同時需要人身保護
屌你，拖拖下話人假，到而家原告變被告
係咪咁痴撚線呀

遭輪姦個女仔其實會唔會已遭香港狗方殺害

#44 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

匿名令

似殺人滅口之後老屈佢走佬多啲喎...

因為本來落咗嘅胎兒DNA就係最強證據
為咗令人無辦法查落去就殺咗受害人（同時係原告）
咁邊個仲可以攞bb屍體DNA嘅控制權去查？
而且屈人潛逃其實殺咗就死無對證，黑警講嘜都得

九品芝麻官現實版香港上演

再推

以後變常態
感覺沉重但要繼續抗爭

黑警要通輯既，就交待少女點作假法，邊度作假！
向公眾交待成單野！

到時上法庭
法官頒令驗晒全狗屋狗隻DNA
前提唔係藍官

星爺：我從來冇拍過喜劇

但我覺得要一個冇人識既人'被消失'好似仲易

Pish

你大鑊啦，兒登仔準備出黎咬你啦你個fc撚
明知兒登仔無腦唔識獨立思考架嘛

個女仔仲現唔現到身都成問題
律師快D出黎講兩句啦

又話已確認至少一個黑警身份
點解會咁

咁我又唔覺
佢有律師
有毛e
等等
有唔少公眾人物支援佢
佢出左事佢地會知

同事主有聯繫嘅公眾人物、政黨要馬上回應返呢件事

變到同支那一樣喇

真，根本無從追究

如果女事主要做假, 就唔會多次主動揾狗隊要調查, 再揾律師禁制你揾私人醫生報告, 成件事都未清楚就通緝, 班狗都狗撚線

侵犯私隱
乜官都無可能咁做

判咗啦咩？
憑咩話佢報假案

有可能女事主被黑狗追殺緊
而家匿埋係安全嘅地方

希望你無事

紅官：誠實可靠

屌其實哩單野直接驗dna就搞掂啦
打咁多口水戰做咩鳩

應該真係出左事先會
Or陪佢開記者會

唔會比你驗

佢屈得你比假口供就冇諗過驗

我記得周橙果D都好似好支持「女權」,

叫佢地出下黎得唔得?

知情嘅全部入領事館先
共狗滅口從不手軟
有殺錯冇放過

變撚左支那啦，有得走好走

毛孟靜應該係831果單喎⋯⋯

都唔知可以講乜好...

好簡單
同獨裁政權鬥 就唔好收收埋埋
身份揚左先保到命

原告變被告？

最好係在外國申請緊庇護
但會好似黃台仰咁唔可以咁快公開

我媽睇到新聞已經講緊： 死囉 個女仔講大話

班狗預期得到嘅效果

你係咪冇轉ACC?

有冇睇過九品芝麻官

癡哂線

你就冇轉啊count

俾人追擊左成日都唔放棄

你真係好有毅力啊

其實任何案件都可以
吊返轉頭告
以後報驚要考慮清楚

黑警預期目的之一

，

唉屌，嗰班醫護律師真係累事，仲唸住靠doj尋公義？

周梓樂點解跌落死到依家都冇聲氣，竟然仲有人信香港司法

嗰班信制度嘅醫護律師自己都小心啲，容乜易下次拉埋你哋話串謀詐騙

符合國情

CLS

9品芝麻官劇情
黑既講成白
原告變被告

根本要即時公開 依加佢係邊個都唔知

唔係好明點解要潛逃, 咁當初企出黎做乜
大把人撐佢啦

痴能線

Dklm死黑警

所以佢唔公開係好傻

班醫護查左咁耐有結果未

我有唔好的預感
今日成堆五毛狗出動

我懷疑香港狗魔已郁手

痴撚線 推

你真係蠢唔係扮㗎

係報假案晨早拉咗啦

洗等幾個月先話佢報假案

你估班狗真係會查曬班狗dna咩
同你叫班狗驗毒一樣，根本嗰撚嗰身有屎
呢個時候仲信警察會公正簡直天真過天真嬌
總之以後捉唔到賊，就拉報警o個個
再賤d 就殺埋佢

連登一日唔正視五毛問題都幾難搞落去

呢啲新聞大陸先會見到

香港範圍內冇人保護到佢，依個真係現實；有幾多人肯用條命係黑警面前保護佢，佢係中大現身，分分鐘要打多次中大保衛戰都似。

唔好覺得香港重有絲毫法理可言。

荷里活果班呢？

中共會叫當地組織搞個女仔，例：台灣愛國同心會